【兩樣嘢即刻做】咁撚多P牌狗帶風向你地都咁撚認真？？依家得兩個任務！！

第一
見一隻督灰狗，你冇必要諗佢係咪同路人
督灰係最差劣行徑，佢話佢督左灰即BLOCK
P牌完全封鎖

分化狗
見離譜分化言論，如果係P牌，有殺錯冇放過，即BLOCK
唔係P牌，起一起底都好快，不推文警告

講一講返事主
唔黃都黃左，咁老定成班人出黎拉仇恨，真係上帝都保你唔住，你當啲mon po mon live狗死架？
佢哋已經自我犧牲做左反面教材，兄弟手足，特別係五年前一路走到依家既請下火，去蕪存菁左，我地得團結一途

第二
推行動post呀屌你老母

快手做完聽日行動
嬲完就上，仇恨支配，呢啲咪梁天琦講既其中一個呈現方式囉！

唉…

重有第三

推完早啲瞓養足精神聽日開花

child登姐都識字掛
擺撚到明比隻mon po狗撚啦
block 7
下面嗰個大家都睇到一堆人叫佢唔好分化
信任手足
唔會再有下單，有下單就由佢自爆

推

分化撚警告一次無效就block
督灰撚直接一次block，cap低罪證
之後開一個大po全民block柒佢哋

啦依啲就有用post啦
支持樓主 幫你推

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

推呀
【勸世】香港人，嬲完要做嘢喇

不篤灰 不割蓆唔係口號

整合post 推

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

要培養一個習慣
一鳩block落去啲分化督灰撚到

儘速阻止事態蔓延
但係今日唔係例如有人開po督灰
係新聞live住，呢樣玉皇大帝都冇乎
但係大家嬲完就好快手休息抗爭

咁既意思